約左苟姑娘食 LUNCH 貼圖區 #yup#

唔知係邊間，貼左先，好毒

露膊好正

大頭

拿，都話露膊好正

又白又滑

終於開餐

突然講渣車！

晚晚幫條柒頭有錢佬含撚

你有錢，佢都可以同你含

咁就想一世？？？

係咪得我一個覺得肥苟樣衰左好多